一架巴士訓低左要幾耐先整得走？

學術討論
警察有冇權拖走？

黑警咩權都有

首先要訓低

港豬推都推得郁

視乎入面有無人同下面有無人

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?